\subsection{Anwendungsfall 3 - Mediator konfigurieren}
\label{sec:wlkAF3}
Über den Registerreite \componentLabel{Mediator} kann der Benutzer die
Komponente Mediator konfigurieren.
In diesem Fenster werden die im Mediator registrierten Datenquellen und deren
Tools angezeigt \imageReferenceVgl{img:wlkConfigurationMediator}.
Zurzeit ist nur \ac{FITS} als Datenquelle registriert.
Der Benutzer kann ein anderes Tool von \ac{FITS} aktivieren. Wenn er speichert,
kann er den Erfolg des Speicherns durch einen Blick in die Datei
\javaProperty{config.properties} im Hauptverzeichnis des Mediators überprüfen.
Das soeben aktivierte Tool ist im Abschnitt \javaProperty{fits.tools.activated}
eingetragen und deaktivierte Tools im Abschnitt \javaProperty{fits.tools.deactivated}. 

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/mediatorKonfigurieren.png}
		\caption{Konfigurationsfenster für den Mediator}
		\label{img:wlkConfigurationMediator}
	\end{figure}
\end{center}